急，香港去曼谷唔見銀包

應該上機前跌左，問左曼谷客服check左唔喺飛機。。
有冇人執到可以比返我/喺機場做可唔可以幫手搵下。。
香港航空 217閘口

個銀包啡色 Tommy hilfiger

好傍偟。。。

會不會自己在廁所掉左....

冇

推

玩完先算